唔講政見，鄭鑰滿(滿記)條淫喱都幾淫邪下。。。

張圖想典？

JUL-211

姐係話中共之意不在解決病情
而係想要DNA

講咗唔講政見

on9

閘住反彈

反彈

點睇反雞哥

佢係反你樓上條能樣 唔關我事

你都係雞樂

蟎哥食唔少好嘢㗎

不過係食唔到bonix

你有冇證據先

佢唔係反我啦 我冇咩人反

你點知食唔到

地辦事件

秒

食左咩